林鄭拒不讓就死既市民提強積金自救，但可以俾僱主炒人時用強積金當遣散費/長期服務金

對市民兇狠，對有錢人碌撚

99%又係首席智將-業主及福利局局長羅致光獻既計

你地唔知僱主炒人時可以用強積金對沖長期服務金，變相僱主一分錢都唔駛出，而你強積金就會少左

on 9

唔係強姦金成立至今都係咁咩
只不過係今屆林鄭講過會研究取消對沖（最後當然係睬你都有味）

還我強姦金

一直都係咁先智，疲情期間，好多基層都失業/放無薪假，多次向林鄭反映讓市民提取強積金自救，都無動於衷

基佬？。基金佬

研佢老味啦，睇商界反彈就知已經無左件事
根本市民舊肉比柴狼擔撚住，想拎返根本無可能

其實係689喺2012年提既「競選」政綱

強姦金都係血汗錢呀

如果拎走咁大舊錢股市會血流成河

根本成個就係騙局如果好似新加坡咁至少可買樓其實好合理 香港嘅一路都係為咗股票市場同一班金狗

完全唔係為市民設計

你咪又係繼續係到俾佢強姦 佢有暴力就係可以打橫嚟